/******************************************************************************

Welcome to GDB Online.
GDB online is an online compiler and debugger tool for C, C++, Python, PHP, Ruby, 
C#, VB, Perl, Swift, Prolog, Javascript, Pascal, HTML, CSS, JS
Code, Compile, Run and Debug online from anywhere in world.

*******************************************************************************/
#include <bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main()
{
    string s,ans;
    cout<<"Enter your output: ";
    cin>>s;
    int a=0,b=0,c=0;
    bool x=true,y=true,z=true;
    
    for(int i=0;i<s.size();i++){
        string t;
        t=s[i];
        if(t == "("){
            a++;
            x=false;
        }else if(t == ")"){
            a--;
        }else if(t == "["){
            b++;
            y=false;
        }else if(t=="]"){
            b--;
        }else if(t=="{"){
            c++;
            z=false;
        }else if(t=="}"){
            c--;
        }
    }
    if(x==false && y==false && z==false && a==0 && b==0 && c==0){
        ans="true";
    }else if(x==false && y==false && a==0 && b==0) {
        ans="true";
    }else if (y==false && z==false && b==0 && c==0){
        ans="true";
    }else if(x==false && z==false && a==0 && c==0){
        ans="true";
    }else if (x==false && a==0){
        ans="true";
    }else if( y==false && b==0){
        ans="true";
    }else if (z==false && c==0){
        ans="true";
    }
    else{
        ans="false";
    }
    cout<<ans;
    return 0;
    
}
